[緊急] 今日收工每人同我喺公司攞一疊白紙

白紙周圍貼
等佢禁白紙突顯有幾咁on9